機管局 construction superintendent trainee

有無巴絲做過？
利申 今年 EE HD grad

你有offer? 幾錢？

我都想有

in左幾耐？

6月尾

應該有既
我報左civil 唔知有冇機會in

希望啦 唔想失業
Btw 巴打幾時apply

早幾日
你in成點啊

麻麻地
問埋晒啲濕鳩問題

我見佢呢個位好似長請人咁 唔知係咪好惡做

superintendent = WS2 in gov

今年好似無人apply 咁

點會啊 見之前地鐵有d iow都做

巴打有得in 未？

佢個post話 21/7 先closing,其實係closing完先in 定係keep住in ,因為我上星期先交

我記得我嗰時好似6月尾定唔知7月頭deadline